有冇深水埗賣moon貼嘅巴打早開舖

朝早訓醒見到隔離床呀妹同條仔訓
嬲到打爆左塊moon貼
而家已經係ssp
但發現黃金高登全部未開

貼少陣駛死咩
去食個早餐hea下再番黎啦

比佢𠝹到流血

嬲咩，關你咩事

咪就係

我細妹今年十六歲，佢生得青靚白淨，平時仲好痴我
我同佢感情好好，佢一路都係一個乖乖女黎，好文靜、斯文
係學校d成績都仲keep到top 30，而且仲要係英中
咁佢大個女想拍拖都好正常，我都唔會管住佢
因爲我讀中學既時候都好中意拍拖，
但係就係尋日，我先知道我細妹俾個MK搞大左肚
我怕老竇老母知道會打我細妹或者趕佢出屋企（佢地真係做得出）
咁做錫住個妹既阿哥當然唔想咁既事發生，我就無講俾父母知。

我知鬧佢都無用，於是我叫佢約埋個MK仔上黎屋企，
個條撚樣都好懶得屌佢fuck ，
雖然我細妹都仲好"霖"佢
我唔想我細妹再受任何傷害，只想冷靜咁解決問題，
好啦，等佢地兩個都坐係個廳度，
我就問佢地個BB佢地打算點，當然我都會全力協助
個MK話落左佢，而我細妹就話生佢出黎...
當我阿妹聽到mk話要落果陣，突然成個人靜左
之後企起身拍擡喊曬口大閙個MK人渣
我咁大個仔都未見果個阿妹咁激動！
佢仲一野拎起我部手機劈落個MK度，劈到個mon貼都爆埋
個MK見我係度唔敢做d咩，佢眼角紅左好似仲流左少少血，
於是我叫佢走先，之後再安慰我細妹

唉屌，依家都唔知點收科好 fuck fuck fuck fuck
大家知唔知邊度換mon貼平？萬分感激！

算啦我等夜晚再黎 唔該各位巴打

冇是咁的....

手指都界爛埋啦

張貼比阿妹車爆 但係你手指𠝹到😂

屌係喎